有無人試過中途轉基？

突然間好怨恨女人
有次飲大咗俾男性朋友吹覺得好舒服

我係咪轉咗基

我無

渡邊麻友雞

Thats mean......

強烈要求增設基佬台！

山本彩假波

想同樓主做愛

無試過肛交

你同廢馬試下行落去

唔玩人獸

同愛GSU搞基

條友玩無套，不了

咁你可以玩三文治做中間舊餡

將有愛G病病毒既精入你肛門

講番先
個男性朋友力度適中
仲識奶𨳊根同冠狀溝

正到

轉gay又如何？ 睇你愛邊個

試過係泰國轉機飛去英國

何謂人生的最高境界？原來並非有錢、有地位、有學識，而係乜都試過玩過先至堅。對於同性戀這個敏感話題，才子陶傑經驗之談：「未試過，人生係唔算 complete（完整）。」

貢你試過叫雞無套中出未

su 試過

愛滋MK

Any photo?